如果搞個jagabee放題, 會唔會有人幫襯?

渣ga

唔係紫色都敢貼出黎

所有口味嘅渣gabee放題
但一定要有野飲

依隻味最好食

好撚貴 個buffet一定好貴

飢餓式行銷 一包先得果幾條 田

我去會食窮你
btw紫菜味

true

香港有冇得賣 搵唔返